介意男朋友曾經劈腿

男朋友飛左我
即刻同第二個一齊
佢地一齊冇耐
又話其實係鐘意我
飛左個個 追番我
我完全放低尊嚴同佢一齊返
我以為夠愛就可以原諒
但原來我仲好介意
我介意佢之前劈腿
介意個臭閪明知我同我男朋友一齊緊仲話鐘意我男朋友
撬牆腳
仲要俾佢撬到

但係我真係好愛佢
所以好矛盾 成日好唔開心

點算

乜野係劈腿？？？

佢對腳還好嗎

劈你老母臭閪腿 趁地淋啦仆街陷家剷

劈你老母腿

有第一次就有第二次 分手啦姐姐

劈你老母

佢係臭閪
你個閪如果唔臭 咁係人都識揀啦

我女朋友都劈手

劈乜撚野腿

成世要推輪椅又係好難唔介意既

劈腿係咩招來 攻擊力高唔高

幾時劈頭？

唔想再答你依d盲愛絲,負皮算。

劈你阿媽個閪咩 腿你老豆碌鳩

劈腿